預計國歌法一刊憲， 全城響起國歌， 令所有市民停擺

全部企定定， 否則拉哂返警署

一陣返工時間係金鐘站播國歌， 企係到定返工好？

紅隧口播上唔上車好？

如果金鐘月台聽到，我一定停低，咁多CCTV直駁狗屋

岩呀， 唔想俾狗咬